點解長和系唔滲透hk 各行各業？ 唔將香港變成自己國家？

eg 可以買m 記， 港航
可以整美容業 買circle k / vingo
買起九巴

根本應該咁做

因為資產放係英國安全
買幾多最後都係中共嘅

點解要攞苦嚟辛，又難管理回報又少

一買就比港共選擇性執法針對你，跟住收埋你個牌

事到如今佢想買，大陸都唔俾

連登仔教誠哥做生意

根本香港各行業都比外資壟斷
香港係識生金蛋既雞

你想法太幼稚
買完你要識經營先得, 否則就會好快收皮
人地本身做老闆，下下精打細算，盤生意先有今日成績

你買左，人地變左打工，邊會仲咁落力
加上公司越多架構越多人，效率會降低，小公司反而更Agile

可以立國

最少有你死守飲食業 佢地點會成功 話哂你番工番到連倒數都仲番緊喎

ok

p

其實佢要將其他野好似百佳咁
做自己生產線 自己品牌

去到咁有錢仲唔挑戰其他嘢浪費咗個能力

九巴係新鴻基